Telegram grp求fd子

入黎識下朋友吹下水

入唔到呀